【突發4/4/2020】元朗區議員李煒鋒遇藍絲暴徒受襲，施襲者逃入元朗警署！！

(4/4/2020)元朗區議員李煒鋒遇藍絲暴徒受襲，施襲者逃入元朗警署

推

咁明目張膽

歡迎疑兇歸隊、定係返賊巢？！

(4/4/2020)元朗區議員李煒鋒遇藍絲暴徒受襲，施襲者逃入元朗警署
元朗區議員李煒鋒 fb :

黑警死全家

明目張膽

黑警成日做咁多陰質野，善惡都頭終有報，若然未報、時辰未到，已經有三個確診，就放長雙眼睇你班仆街幾時有報應！三萬，Thx！

push

《元朗區議員李煒鋒遇藍絲暴徒受襲事發經過》

藍絲暴徒當時正於元朗懸掛抺黑元朗區議會正、副主席的Banner，遭李煒鋒議員當場撞破。

#抺黑Banner相片請見留言
#元朗警署是否已經成為藍絲暴徒逃走時第一時間諗到嘅自己友地點
#如果唔係就快啲拉人啦個施襲者走咗入元朗警署喎
#片段所見有白衫出嚟迎接

source

抺黑元朗區議會正、副主席的Banners

又想人提721啊

白衫恭迎疑兇歸隊！！

直接返狗宿

三萬確診，咁係唔係可以埋去隔離營隊佢地喇?

完成任務咪番接任地點交任囉
拿, 我講緊打機咋

便衣黑社會

元朗國 真心煩膠
警黑合作非常嚴重

咁都得？

元朗狗只會包庇 收撚皮啦 721保黑社會

元朗班畜牲垃圾警狗

tui

.

回帶

警黑勾結，唔係第一日知

Push

咁好招呼

咁 明目張膽

popo 呢啲掛 banners 嘅抹黑嘢，居然冇外判畀啲爛鬼去做！

嘩

又有料擺上國際

根本係公安
721都有公安
唔係點會咁難交人

元朗國扮都唔扮

今劑 popo 點拆好呢？求其畀安家費揾個老同出嚟認咗佢？

好嬲 好嬲

當「元朗炳強」嗰朵流㗎！！

又係零生產力社會寄生蟲香港警察

煲大佢

DLLM

小心反畀告

831

如果佢本身係警察身份
咁佢地警察係可以用任何方式攻擊普通人

［國際線］HK CNN報導：唔使拗！香港完美示範帶口罩係有用

香港完美示範帶口罩係有用
推推推

屌你老母黑警

依家黨衛軍見邊個唔岩就可以男殺女姦

真係連避都唔避下喎

已經做到咁揚

恐怖份子

稱職既黑警

果然警黑一家親

721 again

扮都唔扮

斷撚到正一正
推

已訓斥？

幾時殺狗？

721

屌你真係唔怕折墮㗎喎

屌，cls

肯定唔係狗？

好有可能！

屌啊

點止元朗，個阿頭本身已經係黑社會啦

當日721咪就係咁

今時今日popo仲要諗點拆？
光明正大做犯法野都冇事啦，何況呢d small case

推=_=

斷到正晒，又話拍手比醫護，實際就繼續抹黑

元朗曱甴 自己人

暴徒同黑警同一班人

元朗國真係痴撚線

今日清明節向中國所有為保護人民真烈士致哀，敬禮。

黑社會
痴撚線
屌你老母臭閪

隻大狗又要出黎訓斥

咁做都得，唉

捉到正

警黑合作

cle

今次醒左 無叫自己人

twitter呢？

繼續啦
而家區外人都唔敢入元朗

香港法治 有險可守

推
有冇片

正仆街

Cls

哇 警黑合作啊
721 721 721

嘩屌你唔好再明目張膽啲

PK: 佢都無著制服，下次著制服囉，ok?

死link?

啲法官話 我知咁多嚟做乜
CLS 玩大啲啦
出全港九新界搞啦 搞到亂就最好
我睇啲外國人仲敢唔敢係香港做生意
傻西 你繼續搞
連唯一一個賺外匯嘅地方都冇撚埋
玩啦 柒頭

7 個負皮係咩意思收皮啦mon po狗！ 你唔會有好日子過！

根本721有休班警

等 終於到夜深

扑爆佢個頭啦，搭哂膊頭咁，好friend牙

唔係休班
返工期間換咗件白衫啫

垃圾黑警

警黑勾結！

仆街黑警 真喺要死全家

警鄉黑

721 根本有休班警係入面

解散警隊！必須
或者牛屎佬同埋狗都一齊殺埋最好
人人得而誅之

根本就便衣狗掛 banner

光明正大咁行番入去狗竇
扮都唔撚扮啦

一推再推呀黑警死全家

推
屌你老母忠誠勇毅敢做唔敢認

狗：翻歸啦

呢單又可以放上twitter

元朗警署=鄉黑總部

報上毒果啦

班狗連戲都廢事做😂

痴撚線

PUSH

如果影撚住佢掛都可以護送入狗屋
真係好撚野

仆街！警=黑 ！

中武肺死全家啦！

班黑警唔知佢影緊？

死黑警 日日殘害市民

推！又警黑勾結 定根本就係黑警

等睇過兩日議員被上門咬走

警員襲擊市民？

有無back up 條片

推黑警死全家

痴撚線到呢

鄉黑暴力就是正義

香港新治安

是不是有人在舉報休班警員上班時間在警署附近違法掛上誹謗公職人員橫額，並襲擊證人恐嚇證人，意圖毁滅證人手機相片妨礙司法公正？

是不是警察已經抓到該名休班警員並將依法控告他傷人罪？煽動罪？

721721721

死黑警

條link開唔到
議員一定要back up 條片

當事人被區議員恐嚇追逐，於是入狗屋尋求保護

推下先
警犬已明目將膽犯法

無真正行動力上壓制到佢哋嘅話
特首係黃都無用

知咩事啦直接走番入狗屋

帶哂手套 知咩事啦

Pushhh

知咩料啦

屌 咩藍絲暴徒
呢隻直頭就係我地既香港蝗軍啦下話

厲害了我的警隊

警犬屢次犯案
狗王只係訓斥了事
絕對係鼓吹犯罪

Pish

附近有無食肆cam
問舖頭拎片搵件垃圾出黎

up

香港有槍大哂巳係不爭的事實，黑警治港巳成常態

警方表示任務完成快啲回巢

其實可以點做？
班狗仲衰撚過公安

唔搵一隊壓住班狗係無用

求文宣，推比全世界知

721 831 101 1111 1112 1117 1118

黑警打人

入面條link死咗
冇片放上twitter

咁唔係逃入，係接應佢入去囉！

揚到咁

推呀推 便衣黑社會又出去掛野

5毛唔敢入黎推

不如黑警曱甴認咗係自己友算啦反正都冇形象可言，藍屍又會盲撐

唔係黑社會 係警察黎

警黑又一合作

依家便衣曱甴擺到明打鳩你

再推多下 屌你老母死黑警

警黑合作定嗰條係便衣狗

係負生產力

唔係自己人點會係狗窿入屋

咁明目張膽， CLS

《update》
source:
4月4日零晨時份，此位3個其中一位兇徒襲擊元朗區議員 頌栢 - 李煒鋒 Deco Lee
事件經過： 凌晨李議員經元朗一渠邊，睇見有3名可疑人仕正在掛抹黑元朗區正、副主席的抹黑banner，上前喝止時，即被3名兇徒襲擊，隨後跟隨至發現其中一人進入元朗警署，更見警察想當冇野發生過咁，已報案處理中。

哈

犀利

推爆

拍晒膊頭

DLLMCFH推呀

死藍屍收錢搞亂社會

翻工報到

警黑一家唔係新聞啦

一陣話人自動投案

新界地方元朗不夜天
將軍澳充滿手足嘅血

警=黑

唓
大家癲過呢單
記者都唔會識問
之後沉撚咗大家默認就算

暴徒: 呢個環頭我最大，要port就port我!

[引用] 香港特首人工每日高達$14274

四個啦

真係醜撚到 唔敢睇
成班以為自己正義英雄
實際上係一班連自己做緊咩職業都唔夠膽同人講既人

啊，自己人

官警黑擺明比你睇

推爆隻狗先

唔怪得全港d反23反送中議員banner爛晒啦，原來係三更半夜做完野爛番入狗屋果度。

要推

唔好習慣

法治？

軍政府

煽惑罪。

之前都會扮野

而家明目張膽

果然係全港最大犯罪集團

黑警殺人強姦放火都明目張膽

垃撚圾香港黑警

呢d正經嘢冇人理
push！

又係元朗

點算
我已經覺得好正常

仲去報案果下真心到le

進展如何

推啊

文宣

推呀

港共黨衛軍

仲要白衫開門出黎接應

全港最大犯罪集團

警曱自己掛，
再捉人拆
自己制做d case黎做
落後國家的黃，賭，毒
全部都係差佬自己做番的
香港都係落後地方

有冇人back up咗段片
死link了

警黑一家親

fb染紅到剷埋條片

識玩左

返工黑警賺OT，放工黑社會收陀地。

元朗黑社會話晒事

屌

Fb都要一齊清算

香港警務處係14K旗下分支機構

法治已死

最新update係點

【抗暴之戰】藍絲掛抹黑Banner被撞破 區議員狂追下逃入元朗警署

元朗區議員李煒鋒昨晚撞破有人懸掛抹黑當區區議會正、副主席的橫額，一路追趕下對方逃入元朗警署。元朗區議員王伯羽凌晨在Facebook發帖，透露李煒鋒在元朗見到有人懸掛橫額，抹黑當區兩名民主派議員麥業成及黃偉賢，對方被撞破後逃走，李一路追趕，對方最後逃到元朗警署，獲最少兩名軍裝警員迎接入內。王伯羽指李煒鋒追趕期間有受襲，當區幾位民主派區議員已陪同他報案。

可疑人士懸掛的抹黑橫額寫有「成功爭取社區播毒」、「建議政府授權年輕人用汽油彈振興香港經濟」，並分別配上麥業成及黃偉賢的相片。王伯羽撮取了昨晚李煒鋒拍攝到的直播片段，可見懸掛抹黑橫額的是一名身穿黑衣、黑長褲的男子，並且戴上勞工手套。不過記者今日翻查李煒鋒的Facebook，已不見昨晚的直播片段，暫未知片段是否被移除及移除原因。

李煒鋒今早清晨在Facebook報平安，表示已報案，呼籲街坊不用擔心。李煒鋒的助手透露，李目前正留家休息。(蘋果日報)

黑狗

影片好似議員自己del左
佢地會跟進
大家保持關注

屌你老母死黑狗

仲信有報應有報應嘅話香港醫護就0確診，黑警一早死撚哂啦
係度呃自己

佢果陣live 講？
推

推啊屌

記者應該問狗

推！

有冇諗過其實藍絲=犯法人仕=狗

識玩

屌 連登仔出咁蛋無謂post都唔煲大呢單野先

熱門都唔見post

狗黑合作

黑警恐怖分子又出黎發動恐怖襲擊
（不承認責任）

平時第二日已經上緊庭啦，誹謗襲擊傷人，合謀襲擊，洗黑錢

一條都無告就放人，元朗真係收黑錢

【新增李煒鋒區議員接受《蘋果日報》訪問】

李煒鋒接受《蘋果》電話查詢，指諮詢了法律意見，暫時將直播片段下架，由律師研究是否及應採取甚麼法律行動。他憶述，今凌晨1時許，途經舊B仔涼粉附近的明渠，見到3名男子在渠邊掛橫額，感到奇怪，「通常唔會咁夜掛」，好奇細看發現橫額有麥業成及黃偉賢肖象，內容不實及涉嫌抹黑。

李煒鋒說，原本不想打草驚蛇，便走到對面用手機直播，當時有一人「睇水」，另外兩人掛橫額，該名「睇水」的男子以為他好奇拍照，一度稱「手足呀，你等我哋掛完先慢慢影啦」，之後才發現他正在直播，遂四散逃走。

當中一人往元朗劇院方向逃跑，李煒鋒一直從後追趕，對方疑因想擺脫他揮拳，打中李的頭及嘴。兩人追趕到元朗大會堂、元朗警署交界，施襲男子一度截的士欲逃離，但遭的士拒載，遂逃到元朗警署車閘，警員見狀開始介入，施襲男子高叫「我收錢做嘢咋嘛，有咩問題呀」，之後由另一名穿白衫警員將他帶入警署，又指示李煒鋒報案。

李煒鋒說，受襲的頭部至今仍有痛，但整體無大礙，對於施襲男子為何選擇向警署方向逃跑感到疑惑，又指區內民主派議員常被不明人士針對，「以我自己為例，上個禮拜有8條banner喺街，唔夠5日冇哂、鎅走晒，得返個邊。」由於事件有機會進入法律程序，李拒絕進一步評論施襲男子聲稱「收錢做嘢」。

警方稱，元朗警署今晨約3時接獲一名30歲姓李男子報案，指較早前在元朗馬田路與教育路交界與3名男子因政見問題爭執，期間疑被對方以手襲擊。報案人其後表示會先自行諮詢法律意見，暫無需警方協助，僅要求警方備案。事件列作「糾紛」，無人被捕。

黑警做？

出面好多五毛推無用post

紅底fb del 左，蘋果新聞有片

警察唔做嘢應該要成立自發民衞隊啦

根本藍屍+鄉黑=狗

會唔會有唔少當區抹黑行為都係由新成立既政治部組織

推啊
上熱門呀

其實香港一直都係咁，只係元朗嚴重啲

警黑合作一向都有，總之你班社團大佬管好理細，你有你找錢，我有我hea做

區議員甚至立法會議員同啲鄉黑咪互相幫忙cap油水囉。可能會問政府唔理？ 一政府無咁多人力物力理，二係大家識做，市面平靜大家發大財就算

而家民主派區議會上場，除咗表面既問題，底個浸就係成個cap油水鏈斷咗

咁咪有班友出黎搞事囉

以前黑警會理，因為有家講識做,互相比個面 ，唔係就捉人祭旗

而家？

元朗真係一個好特別嘅地方 有好多黃店 有好強連儂牆 有盡責嘅黃區議員 但同時亦都有極多廢老藍絲

極端國度

輕輕力拍膊頭就捉咗？還是係自己去自首呢？

有片：

根本係黑警

蘇師傅～做咩咁快手del fb

唔緊要 YouTube 大把你既精華

無私顯見私！

區議員最好唔好理，因為人地目的唔係貼嘢，真正目的係引你埋去打鳩你

好想跟蘇師傅學功夫

師兄好眼力，有無興趣一齊搵蘇sir 學功夫

自己聯絡啦！

好型好chok 呀

藍絲殺人都得喇, 驚閪

跟蘇師傅學功夫就可以好似佢咁打人

再嘈打鳩多你地下
跟我蘇師父學功夫喇!

睇片學功夫

疫監令累演藝界無法登台 有龍獅會至少失30萬 (31/3/2020)

本身為全職武術及龍獅教練的副召集人蘇家禧稱，受疫情影響，農曆年初三起大量新年舞獅表演需要取消，加上家長因疫情卻步，學生缺席武術班及舞獅班，所屬龍獅會損失至少30萬港元

蘇師傅等錢使？!

又無得教班，又無表演做，咪收錢幫人做野

練武之人最重要係「武德」(好似係！)
收錢去抹黑人是否冇德行？

當然無武德啦，唔知比蘇師傅教既學校知道會點算呢

剪呢款髮形好唔好呢？定係後面剷多啲好呢？

一樣咁靚仔

能文能武！著起西裝 ...... ！

打鼓仲有型

屌你老母推

元朗狗屋

poly經典踩頭gif

係咪輔警？

唔係啦，上面都有寫佢全職武術龍師教練

大家聽下入面把聲對比蘋果條片

推到大家一齊搵蘇師傅學野

黑警收錢做嘢